月入三萬 俾幾錢家用？

好奇一問 月入三萬或以上既巴絲 你地係定唔係屋企住？ 會俾幾錢家用？ 計比例定fix 左咁多就咁多？

利申: 五年後都應該冇三萬

咪又係睇你屋企

屋企有錢你比幾多都無所謂

屋企無錢你多多都要比, 一係就搬出去

量力以為

屋企未買樓前搵15000都俾5000

如果一直沒買，我諗8千左右

家貧 但雙親做緊野

5M

$12000

睇吓你父母平時使幾多
再畀多少少閑錢

8000啦最少

有時1萬有時萬1

呀哥要呀媽還學費 係屋企住 有時帶飯 仲俾得四千咁大把

炒股

0

利申: 有父幹

屋企有錢但要我俾錢+搬出去

30000

3000

月入三萬一，俾萬五

95年
月入13k
3k家用
3k食
1k答車電話費
有野想買就買唔夠就儲錢買
做左野3年到以家先儲得30K
出糧就都要買D野控制唔到

有閒錢驗驗眼好D

1萬

問月入三萬唔係萬三喎

幫你儲錢？

不嬲唔比

反咗面 而家準備趕我走仲要我還錢

還咩錢 學費？

賺五雞 比五千

15k供樓當比家用，出租收入屋企人收

同屋企人住
要同細佬share room (利申：女）

廿年養育費掛
<member>佢真係開過聲要我還四百萬
出咗嚟做嘢一年幾 個個月俾五分一人工老母 佢而家話我無俾過家用 因為佢啲錢係佢自己洗 唔算係家用喎 </member>

屋企人無要求過

自膠

0
儲錢買樓中

35k俾緊7k

五分一好少, 你自己計下數,
如果你自己出去租屋+食+家務要幾錢
如果你家用大過呢個數, 就搬啦

5000

3k5，由一開始唔過萬月入到而家都係不變

0

月入33K
家用7K

6000

45k 比10k

五分一都幾不孝，咁少都叫家用

一個家庭淨係講錢真係好可悲

點解要咁對你

你都on9 咁仲比一萬家用？

家姐月入過3萬每個月比8000，屋企人夠錢晒，都係幫佢儲起
所以個人認為就算搵幾多都要比家用，就算屋企人夠唔夠洗都好

5千

自己係出面住